下一站 彩虹！下一站 彩虹！

仲忍？